發夢見到林鄭去荃灣如心廣場

有無人發夢去會一會佢

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

唔明